(煙鏟入) 包煙過咗期/ 走曬未會唔會食?

上網睇話放咗一兩個月就開始冇味變得勁難食，其實大概幾耐會開始冇味?

平時一個禮拜先食一兩支兩三個月先食得曬

💨💨🚬

🚭🚬💨🌬

之前有個friend 唔識死食過期煙... 已經走左
樓主保重

唔好嚇我喎小蟲仔! 上google search過 如果走左味 其實冇乜影響但過期或發毛 就大影響啲

樓豬rip

一個禮拜一兩包已經叫少食，一兩條

買捲煙好過啦咁

搵個密實袋入住佢 完

走咗去邊??